正版波衫討論區12

都係冇人開po

黃藍整合
黃：21, NTS, Kitroom, 皇朝, Ball3shop, Real Glory
藍：Scoop5, 飛龍, ball3pro

睇下今次呢個係咪要推足一年先

日職波衫有邊間網店推介最好又平又有交帶

Unisport?
未買過日職波衫

y21，潮日，sunnie

留名

lm

想問下咁多位想買妓既足總杯全套波衫，邊度買穩陣D?

改做分享區可能多啲人

pin嗰幾間都有

請教下 有套膠字想甩咗佢
印返絨字cum上去
有冇地方推介

Ez football全店9折

條友態度一般

藍店定紅店

16年勁串咁問我kimmich係邊個嚟
專做日職都唔好咁無知

今年英超章是咪同舊年一樣？飛龍會唔會賣假章

布藝膠水

今年既意思係19-20定20-21先？

20-21

繼續用膠章

有冇ching知邊度有阿仙奴足總盃決賽後面嗰3個章？

飛龍藍架原來之前仲聽到佢地門市播緊啲改編歌係關於場運動

應該都係員工黃老細藍/紅

kitroom 黃?

罷工+捐錢比梁烈士

香港有冇？

大把

LM

352都好似係黃

Lm

Nike球員版係咪要買大一個碼？

想問波衫號碼皺咗有摺痕係咪用低溫熨斗隔布燙就搞掂?

今日去完21印衫，手勢真係唔錯

買野都係有現貨先買/攪啦，黃店藍店都係咁講

咁有時侯代理補貨真係好慢🙃

Kitroom 偽黃 肥佬都係藍

想知scoop5同ball3pro咩關係？佢哋賣啲嘢一樣嘅，兩間都係藍？

小道消息話係情侶

其實淘寶有冇正版波衫
想搵嗰件得淘寶先有, 而佢亦都聲稱係正版, 睇相見到code都係正版, 但都驚貨不對辦

5291係正版

咩衫先？ 有冇搵過ebay?

Prokicker?

呢個唔係好知 poly嗰期上過去 傾過吓計都唔係好聽得出

睇Fb 85有罷過工
我都當係既

我都明 但遲都想覆一句姐
唔好問都唔覆

好咪好冷果啲
我次次上去都有現貨/好快返貨

間嘢叫kitsbox
搵過ebay, 全世界嘅網站都搵過晒
得淘寶同另一個韓國網有
兩者價錢差好遠
淘寶嗰個係正常價

有冇巴打幫襯過呢間？

球員版eBay 都搵到幾件 不過好似得s/xl

想要L

笑咗
搞次捐錢就洗底成功

咁改有爭議
黃就加返Prokicker?

罷埋工算唔算？

算啦梗係
200%黃
全香港最黃波衫鋪

係 我用蒸氣個種唔洗隔住塊布都ok

黃藍整合
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory
藍：Scoop5, ball3pro
待fc：kitroom, 飛龍, Prokicker

講你就講啦 藍咪比證據 大家討論下

Freekick呢

好危險！不應該用蒸氣，試過買舊衫交收之前賣家咁搞，成件衫啲印野爛曬

蒸氣

推

ProKicker 好唔好

好野

同埋係黃

Kitroom 個價雖然唔靚
但係絕對係良心店

上年616, 10月1,1208 己經有罷市
仲有義賣波衫 籌錢比梁義士 屋企人

Kitroom係好幾年前唔記得好似7月1日推出優惠
講真節日優惠都係趁機出下
點知結果就係比人話瀨共
事緣就係咁

黃仲有觀塘個間樓上舖 好似叫 JNS

笑死 冇眼睇🤦‍♂️🤦‍♂️

呢間都無乜可能係黃
再講就算係黃都無用
阿hugo哥串過碼頭咕哩

點解你哋啲購物待遇全部咁差
我早兩日上去又幾nice

一時時架佢但我都比較多去佢度

2014年旺角彌敦道開晒片
間野叫人得閒上下去涼冷氣
又提供水同乾糧比人留力對抗

其實當年在旺角好多鋪都表晒態

想買利件龍門

No7 都係黃架

銀城嗰間?
上次上去佢地播cctvb新聞接受唔到

印衫果個同黃洋達好似樣

上親去都係一個四眼仔

個老細真係好串，貼錢買難受
上次印字仲印高左
價錢又相對貴
個人嚟講唔會再去

問吓大家 real glory 印字啲手勢好唔好

佢真係長期燥底咁
十年八年前仲係佢熟客仔時成日睇住屌客
佢根本係以撚客/屌客為樂

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7
藍：Scoop5, ball3pro
待fc：Kitroom, 飛龍, Prokicker

Kitroom有罷工+捐錢 我覺得算黃 大家點睇

幫襯過幾次，我個人覺得唔錯，同埋老細幾好傾

Freekick都係待FC
播CCTVB

其實係人都知嫁啦

話說幾年前入左樓主

雲昇

嘩 居然除咗我自己仲有人印我
我都係得兩件印我自己 一件15/16主場 一件16/17歐聯

所以見到個黃字我都得啖笑🤦‍♂️🤦‍♂️🤣🤣

串同黃呢其實就冇任何關係
如果串就唔係黃
咁連登就一定藍過幫港出聲

咁都唔黃? 個門檻會唔會太高

同埋十年前屌客拎出嚟講又有啲吹毛求疵既⋯⋯
阿倫史密夫加素度呢啲火藥十年打後都收晒火啦

Anyway呢啲人夾人緣
自己印得邊間開心咪邊間
呢個post參考下就好

純粹係見開有人講黃藍
都係講下
例子都講埋
不過當然有人話佢串唔爆襯其實就冇咩問題
反正買野自己開心都重要

不過就有人因為串所以話黃係得淡笑
呢種邏輯我就駁唔到

可能係我表達得唔好
我意思其實係撇除黃定藍呢個因素
信和啲態度都非常之趕客
不過好似上面巴打話齋
可能都係人夾人
最緊要買得開心

我唔係話你
如果有誤會先向你講句唔好意思先

播cctvb當藍啦下話

雖然係黃店，但咁嘅手法，態度

咁都得

我有件1617作客俾佢劃花左🙄

Ochoa fans都覺得件灰紫幾正
但個sponsor真係搞唔掂

點樣劃花？

字章假個間？

簽得衰姐

原來講緊簽名 葡萄🍇

俊哥又有新野賣啦

究竟哪兒來咁多經典嘢？

一個半月前喺kitbag訂衫，而家都未到
佢係用速遞定普通空郵寄嚟香港？第一次幫襯求指教

普通空郵

咁唔怪得啦唔該巴打

姐係邊度？有咩好野

有無師兄有呢件大碼淨衫放？

靜啦你
一陣俾人圍呀

No.6+1

係咪又寄失
訂過10次左右出咗3次事

佢有寫明仿字章

堅的 舊款童裝冇乜高仿

試過問過一件利記05年官網復刻，佢加個Reebok賣到成千二蚊

衫就堅嘅，字章佢會講明，咁我覺得講明又無問題

之前買過呢件

套野原價幾錢？

咁我自己去搵21後制唔好

I mean香港有歐聯波衫賣？
香港唔係得上面嗰種賣咩

近排咁多熱門款嘅經典波衫賣
仲要100% bnwt
殘都唔殘下

有時見cfs賣 都覺得好奇妙
廿幾年都仲有幾十件

係呀
下面果款基本上冇公開發售
依家市面上既主場、作客歐聯版都係搵上面果款再自己甩隊名sponsor既DIY版
三客就for歐聯用 所以本身冇sponsor隊名 唔洗DIY 直接印字章就得

Btw有冇清知邊間有做training衫上面啲sponsor仔

之前網店買阿特蘭大
點知到貨係中國製
貼住5291個logo
即刻有種俾人扼既感覺雖然search過係真野

有冇邊間黃既有賣英冠波衫？

你想買邊隊先？

想買件millwall

巴打你個名

今季仲未落班唔知會唔會退休

咁冷門都幾難有鋪頭返
直接官網啦

係咪冇鋪頭會返到neuer決賽版波衫
要自己買template衫diy?

少買波衫，想問吓各位ching 如果我想補印返一個章，但件衫係喺另一間鋪到買，咁樣得唔得？定間間都有唔同做法？

得

唔該ching

我都見到

睇下cfs有無

No7做過啲咩證明係黃

可以search product code睇下仲有冇咩外國網有貨

既然復刻咁正不如交換佢d原年？

全新真係太難
我自己搵舊衫預9成新已經好好

摰友球衣係藍

富咸18/19正。。但好多都得s 碼

依個係 係波衫gp 有人share個老細同明星足球隊踢波影相 有無人搵得番
No7 有無巴打證明下 無就放入待fc

No7 都有罷工罷市

Thx ching

摯友啲相唔洗特登搵，你去門市就會見到啲相

收到

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7, Kitroom
藍：Scoop5, ball3pro, 摯友
待fc：飛龍, Prokicker

我都想問下馬體會衫係咪要自己拆西甲章變歐聯/霸版

但係搵到呢張相係西甲章加球會字

19/20 要甩埋左手sponsor, 20/21 都係要, 好撚大個

我得件17/18都好啲

如果係買球員版就唔洗煩呢樣，
因為球員版兩邊都無章

直接上Puma hk一件七折

Ok我係咪斷咗人米路

唔會，你係個page打就會
呢度無事

你唔講我都唔知
屌我之前仲599訂多蒙特

想問下可以點搵返早幾季name set? 另外如果搵到拎去波衫鋪印要大約幾錢度？

逐間 inbox 問下
拎字去波衫鋪印大約50蚊一套左右

Thxx ching!

CR7 16/17 皇馬主場，後悔當初無印

係？！有冇多啲資料或者邊間鋪？因為我搵咗幾間都冇

Thx Ching

想問下有冇人知ball3pro同scoop five咩關係🤔同點解藍既

成日上網買舊波衫 但點知件波衫真定假
有冇高手可以指點下件衫咩位睇得出真假

等到冇晒碼cfs終於有8折

有冇人有興趣夾？

收左貨了

發覺有武肺之後cfs啲舊衫清得好快
全世界上網shopping

球迷世界呢

香港邊到有得買Leeds 20-21 波衫?

好似見過自由球有

有冇清推介邊間cfs代購食水冇咁深（小小is ok）
一個人食唔到八件

我睇岩但覺得貴幫唔到你

Nike落場版Vapor球衣耐唔耐洗同埋個fitting係點？

Puma出件咁靚嘅衫但華西賣晒啲人

新手請教各位巴打，社區盾章會唔會對外發售？定當慈善賽唔會公開賣 感謝

唔該巴打

點解係8件
想問埋cfs會唔會扣稅

因為八件（定七件）係最平運費可以寄最多件既數量
所以除返開抵啲

能量王!

次次bnwt classic都冇皇馬

其實大家買波衫係屋企著/收藏定真係會著出街

即刻買左2件classic

收藏既收藏 著既著

意大利新主場 又係文藝復興

英格蘭主場

Nike又玩復古

奧雲時代

Nike 暫時曝光左既都係覺得尼日利亞個件最好睇

國家隊nike冇得玩第二作客就技窮
近幾年都係得尼日利亞係好睇

法國都玩復古

呢件好靚

大家點睇puma
我覺得全部都幾好
Italy唔洗講 Austria Czech Serbia Iceland Switzerland都高質
尤其件龜殼pattern既keeper
係冇上季極光print手袖咁突出 但越睇越靚

尤其Czech呢排瘋狂撚狗真係想入手支持下

第一時間諗起呢件

我諗起呢件 橫間真係好似監躉衫

呢件同澳洲個件都靚 想問字係咪未公布咩色同設計？

冰島真係好靚

普通t shirt

始終覺得errea靚啲

幾正

點證明個d係藍？

追post
同個list有update

法國占士三年三隊波 三年薄荷綠

想問下如有我想印歐聯章 但件衫個手臂位有廣告字或者其他章 係咪拎去波衫鋪就會幫我甩埋舊章再印新章上去？

同問lm

明白 唔該晒ching

去 Nike 英國網
佢有得印字(好過香港）
可以模擬到啲字大約係點

有冇咩地方/網站可以搵到舊既印字？
想搵返07-08祖記主場既印字

月頭kitbag買件衫 話26號都冇左影

好似係正常 好多人話kitbag係好慢 重要有武肺呢

我差唔多喺第間英國鋪買套字都已經到咗
明明都係郵寄

咁就唔知了 但kitbag真係好慢 見過有人2個月先收到
btw ching喺邊間買字？可以share?

點分

通常同一間買衫印字甩章印章
會平過自來球衣搞

呢間不了
訂衫比錢之前講明幾時有貨
到個日打電話問係咪到貨
又話要過幾日
落到去話要退錢
又可以隔一陣有貨
就算黃都唔會再去

完全無哂聲氣

如果你見親哩D SHOP 係fanatics run 例如KITBAG, 部份球會, MLS, MLB, F1.... (你發現個網同現在D 波衫一樣係倒模咁，同埋FRONT PAGE會寫住A Fanatics Experience)，如果SHIPPING揀佢FREE/最平果個 P2P-IPP 就要預左等好耐先收到貨。

係咪得taobao支甩膠液先甩得靚仔
消毒火酒會甩成點 唔想新衫買返黎就甩到收皮

有冇清知邊度有PSG決賽版

上no.7都買過好多件衫，印字係ok都無甩過，但件件都貴人兩舊水

想問有無其他都係印字ok既鋪介紹？黃店更佳

睇置頂 po，唔講有劣評個2，3間，其他幾間都ok

原來李城今季D衫有分聯賽版盃賽版
盃賽印番KING POWER, 聯賽係印Thailand Smiles With You
主客聯賽版官網買要俾訂金重要好耐先出到貨 (有D買J LEAGUE季中限定版波衫既FEEL)
如果買番KING POWER佢送歐霸兩個章印字講明係印盃賽字。

除了21外,間間都OK

我訂嘢就一定唔會搵佢

[MEMBER]
NO.7以前都成日幫襯,俊哥都幾好吹水
但間野長期冇特價....再加上而家又多團購網店,
都冇幫襯一段時期了,
我都會偏向較平

[/MEMBER]

現貨我都唔會搵佢........始終試過印得衰

第一次入呢個POST
見到PIN 分黃藍
KITROOM 呢間仆街係藍呀屌

幾年前佢出優惠「慶回歸」過
呢度定舊登有開post 架喎
我仲要親耳聽過佢地屌柒d 後生仔

究竟咩事佢做到黃呀而家?

補link

球衣店kitroom庆回归八折优惠

再補圖

幫襯過好多次21
淨係件16/17拜仁出事，洗完一兩次d字就開始浮起少少
同埋訂野真係慢既

不過印得好唔好真係睇運

[member]唔該巴打 咁想問下知唔知唔計21嘅話 印自來衫字章邊間會平少少？/member]

我唔知佢近年點LA.........因為都冇幫襯八年,
當年呢間野最誇張好似一年之後唔知要退錢定一年先有貨
呢個程度我相信已經唔可以用慢形容

好撚癲
連登竟然歸 kitroom 做黃鋪
痴撚線
唔係得閒入黎都唔知

你地會唔會拎d鍾意or買唔返嘅衫去復修
通常去邊間整

自來衫的話價錢應該間間一樣,除非你有該鋪會員證之類優惠

有冇ching知銀城廣場間freekick 藍定黃

我對上一次幫襯係上屆世界盃
件衫黎緊都冇乜問題

同埋我有時覺得可能係d字本身就有問題

我印英超字.......0字
相信唔係陳年舊貨LA.....

突起的唔係某部份,所以我都幾肯定唔關個字事,
似係佢未完全鋪平件衫就咁影的問題

想問各位邊到買外套最平
見到有件曼聯新一季件褸好撚靚

Btw有冇人講下352

呢兩個月上過去幾次佢都播緊bbc

adidas 官網
見到有件褸買3件半價

上次係佢度執左套ibra16-17字
印唔到
件衫total loss

自由球既員工就一個黃一個藍，老細就唔知了

有新球季件風褸都有咩?

我之前好似望過唔記得運動家定馬拉松同牌子系列2件好似都7折
不過冇詳細睇有咩

外套去呢D地方買應該會平過波衫鋪

你上adidas 官網望下啦
唔知你要邊件
但新球季風褸有折

有無手足有興趣...

21部機辣撚過火屎
幾年前好經典 有件曼城燙到起鏡比人放咗上group
我so far咁多次都冇事 可能我閒日晏晝冇咩客先上去

Ga ching你都幾黑仔
D波衫成日都total loss

算黃啦
話社運雖然影響到生意
但理解亦接受
仲屌過popo

一件姐

不過之後我都用爛字衫換左件17-18灰客普巴

哩啲球員版香港有無得買

數字碼球員版就冇啦
市售球員版就有

慘

係21買過白底橙邊既拜仁，之後浸左兩三次件衫D字甩色

公平講句，白底橙邊應該係12/13作客，個套橙字好易死，去邊間印都係咁

係套字既問題 係邊度印都係死

今年又係橙字
不過近幾季代理轉咗物料（定轉咗代理）好返啲
起碼唔會痴埋巴士度

即係同曼聯15-16年個款字一樣

第一水淨衫
21係最平 有時送埋章
印埋都係
Ball3正常價
No7再貴d
三間都買過

洗衫就掛起件衫用花灑射水
再噴d番梘水
過水等佢滴咁d水
先再掛出去
通常頭幾次洗完
都係自己再用燙斗加牛油紙燙下

最耐個件差唔多3年
21到印
曼黑色衫 17/18 英超白字
最近一次洗完有泡
又未見起哂邊
燙完唔覺有

所以我覺得係洗衫個方法
導致會唔會甩字
章就未甩過

老細都係黃 個黃員工深黃

全部都係DIY架啦

聽過有人講自由球係賣英國出嘅章

呢隻肯定冇官方

呢兩季厚返好多

想當年

所以我真心笑L左
完全🤦‍♂️🤦‍♂️

買 MW 識玩

玩開英超🤦‍♂️🤦‍♂️

大佬 都話上年有捐錢 有罷工囉 係咪咁都唔計先

臭唔臭先

有冇巴打知巴塞件黑金作客有得賣未
買開果間到而家都未有

老老豆豆有捐錢罷工都唔計黃
咁我藍過何妖了

想睇下reus

好似話今個月先會有行貨
同埋香港冇球員版行貨

Btw啲五仔章會唔會滯銷
拜 利又上咗6
Ajax前季最有機會又差少少
巴 啲球迷應該冇咩心機買⋯⋯

今年得利記先有球員版行貨，
仆街香港 Nike 腦裝屎

上年psg都有
今年咩事

阿狗件黃色training係咪冇出背心款？
睇ig見美羊有著

晏d去漢口道個間幫你睇埋

疤點都仲有歐聯踢實有market既

放心有好多巴迷鍾意整歐聯版，
起碼我呢幾年件三客都係印歐聯版

三客易整
主客又西甲章又beko

唔知啲人最好上去聽下晶哥啲流利普通話先

就算係黃，都係人為

偽

係
我覺得直頭係紅

Matchworn/issue真係會玩到窮

冇

身同感受

今年件作客係幾好。

上個月起no.7買左件13/14利主場，返到屋企先發現裡面個洗衣tag係剪咗，問其他波衫鋪話係大陸廠貨/跳樓貨，連字章佢賣成$899，我係咪做左水魚

留名
等俊哥班打手出嚟護航

有冇師兄係unisports訂過野

咁撚唔好彩

有，做咩
成日唔準時開門

老細極度情緒化

條友有正職 放工先開鋪
有時仲要快閃日本
上去之前最好問下

訂左件巴塞黑金球員版仲未有得拎

咁呢個唔關佢事
係垃圾nike冇行貨

我依加專心熱狗worn/issue
最慘係少source

搵左好耐都搵唔到依件，點知俾人呃
黃又點呀，以後唔幫襯

咩叫跳樓貨

呢件之前深水埗99蚊件咋

99

宜家重有無 都想入件

不要再說了

1314利洗乜咁貴
要收衫入fb group收啦
字章出去印就話姐

好似冇了

真心想問下
（未買過warrior牌）
之前有幾屆利記/西維爾咪用緊warrior?
當年堆衫係咪又係咁大陸貨？

我本身有件正版中碼
當年買錯size先想搵返件細碼
正版個tag係寫made in支那
但我新買果件係made in邊度都無寫

Made in China
本身都唔奇
近年買開adidas nike行貨都唔少
但通常見都係寫英文
真係未見過殘體
所以先想問下

補充下

我指衫背個位
唔係tag部份

通常只見
Adidas
Made in china咁多字

哇頂
真係未見過中國制造呢4隻字

今季曼聯就有啦
你去adidas睇下

訂左件德國作客
相信到時就會見到

早幾日見識咗呢件野 好靚

Prokicker 都播tvb

Super fans，同real glory係partner，即刻整即刻拎，仲可以按返自己比個size去整sponsor，可以一戰

呢年德國係咪16年歐國盃？

要執過條黃藍list

我搵番呢件16德主
我件都係made in china
但冇中國制造4隻中文字

而家kitbag買衫就算揀express都要等一個月？

爛字通常整幾錢？

21 仲末執
間嘢垃圾到

呢間一定係最垃圾
永久不幫襯

同你一樣
等貨等到傻
之後寧願俾多少少去屠房好過

基沙哥夫

請問各位巴打邊間有多啲經典人波衫？

Btw有冇清知依家愛華頓係咪冇再季尾割頸式清貨
係既我依家買定先

啱啱個季都仲有

不過如果你係想買今季黑金就唔肯定季尾仲齊唔齊碼

咁唔驚啦我想買薄荷綠

但公雞牌粉紅色嗰件真係經典
百幾蚊 出親街都見到有人著

但最黃係呢間

又如何
黃就一定要食垃圾？
何況佢又唔係唯一

請問有冇巴打知352?

352好似好摺咁 旺角鋪收咗皮
Fb又唔出post

新手求教 想買英超細球會新一季波衫嘅話 香港邊到會有

搬鋪前都少出post
搬左鋪後直頭冇

真係唔知旺角店收左皮
之前係嗰頭返工都好鐘意閒時上去望兩眼

球會幾細都好 踢得英超香港一定買到

Ball3pro藍嘅咩？ 肯定？

例子please

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7,
藍：Scoop5, ball3pro, 摯友
待fc：飛龍, Prokicker, Kitroom

擺返Kitroom做待fc

其實罷工加捐埋錢都唔係黃 咁全部都唔撚係

開一項藍轉黃有冇得諗

幾頁之前講過
冇人理我

搵到了，Thanks

同佢老細傾開
而家似係主力搞自己品牌同組隊衫
佢話想除咗nike adidas呢啲牌子之外有多一樣選擇
球會國家隊波衫未搬之前得返好少選擇
搬完之後就唔清楚, 冇上過去
淨係知有優惠價賣過最新嗰件曼聯同唔記得利記定阿記
希望幫到你

其實都睇得出佢地係主力搞自己牌子
不過話晒以前買開, 有時都想喺佢地度買一兩件球會衫
但見到屠房長期有啲優惠又好難唔揀平啲嗰間
好彩佢都有啲週邊/配件野買下我都耐唔耐去執一兩件

但佢哋新球季波衫都好平

今年個水印真係

啱啱醒起kick off football好似都係黃

往年熨膠好睇啲

Bid咩

留名觀摩下好野
我都等緊件club auction issue寄嚟

幾年前嘅poppy
雖然唔係worn 只係issue 但都幾靚價

英超章是咪好易飛邊喺飛龍買都咁定條友唔識印

有可能印問題
又有可能你收藏時摺黎摺去的問題

簡單處理的話可用熨斗隔白色毛巾熨下可能會痴番實
但唔想煩/驚愈整愈衰就去鋪頭整整吧

Thanks

平時我就反轉用濕毛巾
用熨斗壓幾秒就搞掂

信得過
之前印過件甘美治😎😎

BALL3SHOP 喺APPLEDAILY 落埋廣告喎, 咁都藍?

落廣告係ball3ahop

ball3pro係第二間

屌, 眼殘睇錯左BALL3PRO 做BALL3SHOP
SOR

英超MW擺得出嚟bid好多時都係washed

Norwich 多數都唔洗

其實佢未有實店我已幫襯過到而家
真人我未見過
因為次次用順豐好過我出去交收

佢fb立場都好明顯

樓主見到麻煩放埋direct入黃店list

拎返去比佢搞搞

好似有罷過工同抽下水咁

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7, Directsoccer
藍：Scoop5, ball3pro, 摯友
待fc：飛龍, Prokicker, Kitroom

Washed 除咗靚價 如果唔係都好少入
不過有次要咗件以為係washed 點知原來係冇泥跡但勁臭

EZ無印字

21 Facebook

啲人成日講唔計政見咁有冇唔計手勢/質素

肥佬印野其實幾好

佢都叫好佢成日印錯/印漏
開頭我都唔信
係有次陪fd睇住佢奶野先信

政見及質素 兩者不能缺少
21基本上印野質素唔好
加上肥佬其實出晒名賤格
成日hea人
現貨都夠膽
訂野要順利仲難過何妖轉黃

黃唔係大晒
更何況佢唔係唯一

以前受21氣太多
後來去其他地方買
冇錯係貴點點
咪當多左買服務（印字質素）
同埋買得開心唔洗受氣就算

kitroom當綠色算啦
自行判斷

NTS唔講價錢係幾好
起碼態度一流先

呢間質素幾好

都買過幾次
起碼呢間都會入半冷門字

人多就出事 平時間日去望實佢係ok既

真呀
我廢青閒日非繁忙時間先上去so far未試過有咩甩漏

Bid過4件MW都係有簽名但washed呢

印字一定係之前金雞shoot soccer最好
但啲貨太大路根本唔夠人撼
最後執埋

最早期都有唔少半冷門野
係後來真係愈黎愈大路

唔知件伯金最後去左邊

我覺得跡緊要過簽名

其實呢啲係咪一定有證書證明？

好多球會都會擺落洗衣機
所以其實比較難入到unwashed

21 老闆要睇狀態
所以好睇你好唔好彩

咁我難搞
我太多mw都冇簽名
反而覺得簽名係緣份
可能幾年後就有機會自己簽返
咁樣更有意義

同意
所以多人嘅時候
都係走算

No la
過百件都冇十張證書
其實好講個信字

其實人多邊間都會忙中有錯
我自己pt做服務業好清楚
會儘量避免週末去/體諒下
不過填海華個廣告真係教壞手勢⋯⋯

始終係人唔係神

Btw 通常自己印🤣🤣

呢啲要

信自己
自己印衰咗
都冇咁嬲

靚價?

恭喜晒師兄 真係抵玩

Link?

屌好想要Kai
平時買球員版連字都唔只呢個價
Btw你點知呢啲信得過？

學到野了
想問巴打 德國聯賽MW係咪相對易買
除左英超成日bid到勁貴之外
德甲既好似抵玩好多 想搵下Draxler MW

好靚 入左幾錢

REUS細碼流流地咁

件利華個 number係咪冇球會logo?

未入 仲諗緊 一陣問下佢先

Reus細碼佢嗰時有咁矮咩

得罪講句，件野假到無倫，不如po埋嗰幾件比我地幫你分真假

唔識分
淨係見到number無球會logo

其實呢21個老闆除左所講「忙中有錯外」
佢d賤野成日陰9 d客都出晒名
例子基本上呢個post同隔離post都大把

公道d講
我上親去都ok
同埋前排疫情嚴重時
主動揸車收波衫幫手印
無額外收費

奶過咩嘢
自己好好彩未試過

Mw如果好撚臭你地會點攪

千辛萬苦就係想買倒污漕同臭

好奇問下你哋會點keep

我用唔粘身嘅衫袋掛起
如果濕就乾爽時掛出嚟吹

幾年前有隊英超隊嚟香港嗰時成功拎到件mw
開頭都諗住唔洗，但過一，兩日真係頂唔順太臭洗咗

諗起前幾年 好似2013？
曼城黎香港踢friendly 賽前著住件印住感謝香港既training練波
後尾官方拎咗上網抽獎比我中咗
一收到件拆開勁香止汗劑味 以為係球員著過既mw
但諗真啲球員應該唔會噴止汗劑踢波應該washed 當mi

噴完小熊寶寶再掛起吹幾日

印英超衫
個名其中兩個字母左右倒轉
好彩果下睇到唔對路
即刻叫停佢 拎部手機出黎對返個名

我都搵到件想買
幫下眼得唔得

大農場嗰次？好多泥

印字係咪有分原廠字一塊過
同後期𠝹開單字再併？
有乜分別

隻字無logo嘅

其實正常會咁平咩

係囉買件球員版印字都唔止

唔係官方途徑真係唔敢bid

有時見到d人賣簽名衫
都唔知真定假
你岩岩都差d奶嘢買件假
好彩你po左上黎

巴打起碼唔洗捱杯麵先
200 full set mi/mw 我諗俄超先做到

d人話另一件都有問題喎巴打
你真係小心d好

兩睇啦

都要睇名既
英超都可以好平

150-200就基本入場費啦

官方邊到bid？

英超好多時咪ebay
幾隊都有自己account賣衫

其實未必話平貴決定真假嘅
不過真係要勤力揾proof圖 眼利對detail位
再睇埋seller

俄超唔洗200
Fb成日見有人放 500hkd

呢件利華官網出過限量版 唔出奇

睇咩隊/咩人
細球會/二隊/google人就平過fans版
入過魯賓卡山600hkd
但前幾日睇啱件zenit super cup 阿蘇蒙同迪蘇巴都200usd up

我之前件max kruse連證書都係150
不過後尾賣咗 差唔多價錢
到pack嗰時先發覺原來買家係香港人 唔知係咪呢道巴打

之前有人教落上Getty image搵返對賽相搵跡
你件reus可以check下

買mw係咪都係matchwormshirt穩陣

唔明 你講邊道？

我每次都係
除咗啲非常信得過嘅seller

呢個ok 不過好貴
件Vertonghen 同alderweireld 係香港人bidder lead緊

如果咁講
咁早幾星期英超heads up 都幾抵

嗰次想bid Vertonghen 心理價位850鎊倒
件野最後俾人埋單好似都係千幾

好抵玩添啦

仲要有d無人bid,之後唔駛100可以buy it now

我淨係睇熱刺 件件都唔平

大會預左
winks個價拍得住son

少少揼春

講開真假波衫
最近見carousell成日有人賣bnwt既經典野
二三百蚊
雖然係知9成流野 但睇相真係睇唔出

冇coa 點屌呀清

ok
COA is god

好多大陸狗用香港account bid嘢

有coa你買到破產都似

根據香港某"收藏家"講
無COA既全部都係垃圾

最好有多啲呢啲人 冇人同我地爭衫

歐霸都係用有 logo 字喎

其實官網有出個 e 個德國盃版本.
不過轉過頭就賣曬.

藍：J league soccer shop
店主姓許

講就係？
俾D證據support下先啦

尼個出晒名你都唔知?

想問下邊間可以起字再印？

呢個佢del哂facebook啲野
之前我好記得佢自己個wall勁多藍野

咁樣算唔算

人地一陣話你拎第二個人既info出黎屈佢

啱呀
有COA
可能只係Match issue🤣🤣

前排先睇到足珍有人bid件車MW成2000鎊

咁嗰件真係真嘅
堅MW

呢啲有齊mw證書 因人而異啦 ok嘅

怕佢有牙

因為唔係ebay個種玩法
無max bid,落幾多就立刻係現價
開頭一口25,之後就50咁上
last 15分鐘一落bid又延長15分鐘

鬥疊水 呢個玩法難搞

仲有個呀蛇係啲球衣gp出沒

matchwornshirt個admin有份抬價

班admin會通知該隊/球員既fans去bid

你留意多啲呢個世界啦好心

知閪咁多咩 又唔玩日職既
一早po埋出黎就唔洗煩啦

唔知咪唔知 洗撚俾藉口又咁撚串
鳩知你玩唔玩日職咩

唔好勞氣 不過呢條友確實係藍 之前有group公審過 不過見佢成日叫春比人放飛機又幾抵死

仲有post話佢係旋轉賣假

就講就有件有Coa係fb新出
以佢嘅名氣我覺得又唔貴

掌心雷？

唔好勞氣大家都係討厭藍屍啫

如果係佢fans其實可以話抵
唔係就梗係覺得貴

有冇人有留意葡葡牙冠軍紀念版boxset

太貴

見到主場長䄂要接近一皮野

有冇人試過email球會online store問佢有冇個網以外既野賣
啱啱問紅星cs啲波衫可唔可以加印字（個網淨係賣淨衫）比佢hea走

求曼城Foden #47盃賽字
邊道有得賣

D人係外國網買？但又搵唔到邊有

cfs會唔會賣假野?

今年NIKE 連球會第3作客衫都交行貨
上年都話扮下古著

件國米NIKE又出多次當年UMBRO件經典歐洲賽作客配色

Adidas, Nike 2間都鳩嚟

爬完文見ball3pro係藍店 原來就係一句話做支那人生意...
1月尾搶口罩嗰陣 個老世日日開post屌政府
秦國拎口罩返黎平賣35 50蚊
雖然成人口罩最後要配給 我連埋中童都買左十盒有多
如果剩係一句就話佢藍真係唔多公平

點藍法呀真係

如果買冇印字呢? 見佢有番咁上下大應該信得過掛

冇記錯CFS兩個英國佬起家好神奇係關AC米蘭事

其實一轉季一換SPONSOR D球會真係大量死貨想搵人清

買左作客 好正

之前係葡萄牙官網store見到

主場長袖好貴仲要牙朗本人size再貴啲

而加得翻炒價貨？

好似一早就冇正價貨了 官方一開波冇幾耐主場長䄂已經勁快all sold

之前網上面見到淨衫7000有人買左

好似幾正

好似係米蘭清倉 賣哂幾乎全個倉嘅野俾佢地
普通波衫雜項物資 player issue野 甚至washed worn都有

有冇巴打知邊度有上季錫菲聯主場賣？

咸爺又carry

初頭點解話佢藍

好似同scoop5同一個舖位
而scoop5又睇tvb仲擺上網

個design都幾核突

影完就中武肺

有傳佢3月中㗎

之前問過有間有主場boxset $6000
心郁郁

有冇清知1314 nike球員版膊位啲T膠係咪同前幾年一樣好難保養

想買印字機玩
係咪都係要淘寶

雖然我明咁講係宣傳手法
但呢件真係靚咩

正路都係 香港好難搵到

靚到仆街，必買

各花入各眼
我個人覺得唔差

我想問呢d training有冇賣出市面

愛國藍屍學人崇日搞日本波衫
知唔知醜

Update下張黃藍list
呢條真深藍

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7, Directsoccer , ball3pro
藍：Scoop5, 摯友, J league soccer shop
待fc：飛龍, Prokicker,
爭議：Kitroom

聽聞今年主客都冇乜行貨 呢件都要外國訂 你預都要成四五百

我件薩克達喺袋入面冇理過 舊膠應該痴luplup

I mean 直頭原裝未拆袋你咁講我唔敢拎出嚟

ikea有磨砂？

係呀呢隻好好用
有啲波衫舖頭都應該有得訂

13/14 會死水印tag
11/12-12/13 就會死T膠

Vertonghen 完bid 1450好似
點玩

懷疑洗黑錢
ebay bid嘅話應該唔過800

我只能話呢個世界真係好多有錢人
我未到有呢個能力咁樣玩

上次皇馬已經有人係第一口就落到750
好難搞

邊到有提子主場fullset球員版訂

邊到有今年件銀河主場買？

邊度有得買克羅地亞18世界盃件作客

班admin肯定有份自己/叫人抬價

無得咁講既
佢d衫真係官方出就真係上到尼d價

所以其實係尋底競賽 鬥去到個價位高過其他人心理關口

玩咗幾年波衫
暫時得一件衫出現過喺我面前係我覺得值得萬幾蚊
但可惜因為某啲原因 後尾買唔到

邊到有得買法國今年件衫加世盃章

Dele身上著緊呢件

其實而家仲有邊度可以搵到呢隻章
落過mk問咗幾間都冇晒 反而隻波波章仲有

size s modric字全新岩唔岩？

車狗最大粒嗰幾個上到2千幾磅仲要washed邊值

皇狗拉膠€4000

你講個網上次個d皇馬?
worn又簽名差唔多啦

可能ching玩開更高級先睇唔上眼

我意思貴

論收藏角度
來源可信 有漬 有簽名
今年拎冠軍,其實唔算貴喇啦
其他細名都過萬就真係貴喇

我都想搵件s碼
之前ball3shop有但冇s碼

想請問14年件西班牙金字氧化咗有無得修復？

有d波衫鋪好似有得整
但金字真係好多煩野
好多人買黎都係只在乎曾經擁有

我諗真係要打電話上去各黃鋪問
又或者等其他清代答

唔知著上身會點

真愛
咁都買得落

睇你影相又唔算太差

呢件真心買唔落手

買黎收藏
有幾何出件咁特別

有無著過同你點保存？
ching知唔知邊幾間有做甩字重印？

印埋字成件幾錢?

啱

有無巴打有玩日職波衫

tg?

我曼從來未用過英超紅字
想整件試下

5號限定

少量啦

想追翻早兩年件琉球

有間之前有
代理開個個牌子

咩事？

唔怪得 有著過就應該點都會氧化anyway thanks ching

四圍著波衫遊歷 諗起足珍個呀叔 幾正

儲開紅鑽，水手，櫻花

氧化個件諗住照著就算？

儲開長崎成功丸

我自己每年儲齊，唔想個傳統斷啫

真曼
邊年開始儲
我11年開始每年都有買

想請教下咁多位師兄
更衣室球員版即係市場買唔到嗰啲?
咁呢件衫賣緊呢個價錢係咪太平有蠱惑?

好似numerical size 係冇公開發售
但又好似成日見有人放

J LEAGUE冷門野入過件盛岡
可惜就算官網買衫D廣告都印唔齊...

聽講假字仲襟過真字
係睇個人心理關口

15/16呢件 CFS 好似仲有

仲要呢個價錢咁吸引
真係唔識分真假

我就係印象中成日見有人放
但其他隊我好少留意
所以我先唔太肯定

頂 你又啱
但ching知唔知佢繼續氧化落去係會點 啞曬色就完 定會再爛落去？

公廁衫嚟
CFS清貨好多貨流出
二客叫做少見啲
主場同白客幾百蚊就有交易

真啊 但個人覺得點都真字行先嘅......
搭單問埋各位ching 知唔知巴塞13-14主場字重印唔印到？爛字機會高唔高

呢一年主場同白色作客新轉adidas變咗公廁衫
我印撚咗3件都仲有兩件球迷版bnwt收埋係櫃冇撚用

印左球會字定聯賽字
球會字極易爛

兩樣都有
不過件球會字冇著過所以未爛
就係呢件野去21印竟然冇咗會徽等咗成個幾月先換到貨

但3客橙字印球會字已經爛咗

我件主場之前著得多已經裂左字
件橙字暫時著過兩三次而家唔敢再著
我覺得件橙色好靚
點解會無左會徽咁撚好笑

如果我收禮物就唔想要自訂印字
小朋友另計

呢件值呢個價,有流出一定屌

後尾同個seller 有啲誤會之類 入唔倒
不過都冇乜bad feeling 因為件衫後尾都係落咗去我frd手上

唔知仲有機會遇倒第二件呢

香港有人有聯賽同歐聯版

真係可遇不可求
不過我同呢款衫冇乜緣
後尾呢場波一周年嗰日無啦啦官網有水印版賣我都買唔切

熱狗咁貴好難件件屌

早排屌到初代UA player 同杯賽絨字已經夠皮

喂喂盃賽絨字正喎
初代ua player 我好似得一件worn
巴打你又係專攻熱刺？

一兩件玩下,搵緊125長袖
之前有件長袖keane 好想狗衝

有冇人知kitbag揀express ship係咪都要好耐

想問下香港邊間買穩陣

我98-99收到第一件，大個左之後追返啲款咁囉

最近收左件0405史高斯

老闆係瑞典fans 果間？
以前佢未有鋪得FB page搵過幾次冇乜問題（純粹講當時買賣體驗）

我自己就官網+集運算數

嗰件我bid咗300
唔係話特別想要嗰件 話哂羅比係著短袖 同埋都有唔少流出好似

落場同盒仔都有唔同
長袖hea big靚到

長火特別靚 本來諗住bid倒就兩件一齊keep 不過隨緣

過幾日收衫

有冇人知係利官網訂衫要幾時先收到？

真熱

我成日都幫襯佢
都係地鐵站交收時期幫襯

第一次同佢交收都試過蝦碌野
不過極有誠意補救同道歉

長路漫漫

聽過最快大約兩個星期 講緊一轉nike全世界搶球員版嘅時候

得呢啲

人人有唔同儲法啫 唔洗
btw 長火hea碧

呢間ok, 搵佢訂咗幾年日職

啡色個件

Me球迷版

紐約城
可惜件衫冇咩detail位

Focus咗個影
美職件Miami都幾靚

一啲都唔平

早幾日有件ben davies有冇bid到?

諗住遲下響官網入件inter 3rd away player印95 香港無行貨
下年好似無倍耐力 變殘體字唔會再買了

心口變蘇寧？

無講 不過好大機會支資

有冇ching知其實真字同假字係咪真係咁大分別🤔🤔見好多仿字章對賽咁。。但又唔知有咩分別

mw? 幾錢?
有無多D相

係ebay既

又多隻章要印

全季都用？

件poppy? 定係件17 18 更衣室

係

幾型

上個禮拜先買咗件曼聯英超full set, 但我件衫又唔夠位加返個新章, 佢依家咁搞法我都唔知好唔好拎去甩咗佢再印過

poppy

貴得濟
不過好似我frd要咗

其實差唔多
個時都應該要10000

如果差唔多價我應該都唔會要Davies
今年冇咗Vertonghen 諗下bid邊件先

我永遠等落左場先會印

same
同埋習慣印既球員真係著過個款落場先印

same

我諗住vdb 九成九都會著呢件落場所以唔理咁多買咗先, 但估唔到佢會玩加章

EBAY有件0607迪科爾MW喎
有無熱迷BID

英超特別多屎忽鬼野
復賽後第一週全部印blm名同之後全程blm章已經夠on9

執平野算

No offense
啲左膠嘢真係幾麻煩
係要整色整水就代表你支持BLM
唔通唔整就唔支持咩

一日收轉會窗 一日都唔好印住
年年都有人中伏

邊度有1920主場獌減價？

舒拉達連字

球迷版之前上網都見到有好幾間連字四百幾，
反而球員版主場斷哂碼

有邊幾間？

買錯左size mu 今季綠客中碼，未剪牌未開，500有冇人有興趣

左癌
不過依個沒有房間for racist總好過之前淨係black lives嘅

依家唔夠位印no racism章咩？未必要甩？

其實幾型

睇落好似唔係好夠, 可能得但會好逼

有冇人bid

今年nike三客玩破局
刮刮卡咁撞手神一係神作一係柒
車仔同Roma果件真係

貼邊印應該得
你甩嘅話好大機會有印仲衰

萊比錫 三客不嬲係走獨特路線

有冇巴打知邊隻布藝膠水好？

Footyheadline 話nike 升左RB萊比錫做Nike elite team

上年elite team隊隊歐戰keeper都好靚

Elite team 入面好似話羅馬著埋今季就提早完約

同埋話西維爾nike 入面地位好低只係拎到組隊衫做新衫

巴塞件黑金有冇ching知邊度有貨

你要球迷版定球員版先

原來今日fb gp又有花生食

假衫

🤣🤣🤦‍♂️🤦‍♂️
堅勁
咁都攞出嚟

Nike 最新出的國家隊波衫幾時有得買？

祖記馬神
定又有我miss咗

球迷得啦 問咗兩間都冇

係
日職球衣區都有人remark過佢賣假
旋轉佢都有賣假 俾人認到個背景

又係個姓許藍屍？

有冇巴打試過元朗間Directsoccer印衫
手勢得唔得?

得 手勢都唔錯

邊件？上fb group徵通常價錢合理d

歐洲聯賽最靚呢件

上年萊比錫件三客又係靚到仆街

收鳩皮啦，是撚旦問幾件都冇

90年代頭果啲點分真假

上足珍睇啦

球員版邊度有

想問下意大利綠色作客邊度有得唔連字買? 好似好多間都要連字先有咁

足珍唔係波衫post 你想係咩

佢應該指尼個波衫post好多人俾人block左

Nike啲衫今年係咪細件咗

香港冇行貨
但fb有網店有得訂

邊間

想要 92-94 98-00 Home 同埋 93-95 Away
見到CFS都有貨 係咪值得貴啲買個安心?

cfs衫就應該真 不過真係要留意d字章係咪堅同二手會唔會好殘
同埋其實可以email叫佢比多d近鏡你睇的

你試下搵「Soccer Xtream」

我見佢哋話上架前 會驗晒先
即係佢哋其實只係講緊件波衫本身?
字 章佢哋唔會專登睇?

驗condition姐 好多鬼佬都唔太care/唔識分真假

鋪頭係咩名

最近買左件16-17拜仁主場,想問邊度可以印返章同名？

試過買very good，都勁多勾線同毛粒

其實波衫有無得改？
好多舊球季衫就係因為太大無著過

有無推介要搵邊間波衫舖搞？

新一季英超波衫係咪去邊間都一樣價

啱啱去咗旺角adidas買曼聯件班馬衫, 唔知點解有8折$560

8折都好撚貴

唔知等唔等波衫舖出優惠好

要印字既應該波衫鋪套餐價抵玩過自己拎衫去印

今年ADIDAS球迷版經代理入正價要賣$699
貴NIKE 1舊水

有冇介紹 頭先睇過波衫舖Facebook唔覺做緊套餐

等季中

好撚癲
是咪會有Morgan體香

你不如等熱刺poppy bid

Kitbag件衫終於送到，用咗兩個月

終於遇到波衫甩色
早排入左件幾年前既3間利華古遜
浸一浸成罐水紅色
好在用手洗同剩係洗佢一件衫

聽講好多年前有一季曼聯UMBRO衫係成批都勁易甩色

你揀standard定express

Standard

16-17 拜仁主場字,您不如試下 pm 各大波衫舖,都可能有 d 倉底貨賣既
金章就應該難啲搵啦.問開可以順便問埋

好似好抵屌

膊頭鑽石花嗰屆
我試過用50蚊喺波衫gp入咗件滲色字db7

巴打係咪去專賣波衫嗰間有8折
如果係 今日去睇吓先

得返中碼細碼
大碼加碼星期六日俾fb團掃哂

有冇人幫襯過 波衫回憶地 vintage moments？

普通adidas嚟

想請教下各位師兄，今季列斯Adi 波衫，如果係外國會唔會買到球員版？定係直情無出過，球員本身都係著球迷版落場？

想問下師兄們 我早排入咗件19/20波衫球會字冇印到章
如果想印番歐聯章嘅話應該會去邊度印好

Ｊリーグ公式試合に出場する選手が着用するユニフォームに表示する「選手番号および選手名」の書体デザインを全クラブで統一し、2021シーズンから「Ｊリーグオフィシャルネーム&ナンバー」として導入することを決定いたしました

日職下季開始統一聯賽印字

ADIDAS UK 同官網都冇AUTHENTIC賣，同埋好似得最大果幾間會有推出市面賣

原來列斯官網賣衫係已經包埋英超章同另一邊SPONSOR, 加錢就印字印NUMBER，不過現在落場多左個章佢又冇得印

好驚出事

Sfalo會員85折

調轉太細嘅話有無得改大

點搵一式一樣嘅布
同埋車上去咪分咗兩節

但如果淨係手袖太細太緊呢

緊緊地咪仲好睇
但我未試過袖位緊其他位鬆

係超緊其他位都唔叫鬆 係重著到咁解 不過都應該放咗佢算 但首先要買翻件大size

邊季邊件
咁易買得返

利記17/18同18/19主場 就係唔易 所以點都買咗先敢放

呢兩件都幾難有全新靚碼
Carousell睇下？

幾年前嘅嘢 仲要利 主場 真係好大路

上兩個禮拜先自己印完😌😌

auba 續約個件粉紅色有冇得賣

主場要新同靚碼唔易搵 特別1718
不過球會字仲難

係啊 1819叫做搵到有幾個賣家放 1718我重未搵到啊屌 想要m size球會字就有緣去到英國先印 垃圾球會攬住d錢同球會字啦

仲要1718用上一代球會字
唔比外銷真係仆街

1718想要淨衫都難

上網見到

糾結緊要疤粉紅定黑金，兩件都好靚
但間間鋪都冇Riqui Puig字

Thanks ching 但我想要m

買黑金先 季中/尾大減價再買粉囉 唔熟巴但感覺上黑金易無貨好多

各位師兄請問freekick sport掂唔掂，印字質素如何🙏

無記錯有ching話間野播tvb喎

列斯暫時無乜選擇😭一係freekick，一係prokicker

Ez football
不過都要7百

Ball3shop都返咗

點解唔去官網買 兩件已經免運費

官網淨衫都要60鎊唔係差唔多咩

佢而家淨衫749喎

仲要印字逐隻字咁計 成千蚊先落到樓

7百5咁貴

第一日已經無哂size😭

咁係應該淨衫難過有字

Ezfootball 都要759

所以實會炒價啦冇計

想買拖肥印james加英超章
899屌唔屌得過

列斯官網衫賣波衫係會包埋臂章。
不過主場男裝唔包JD章只有英超章、女裝又會印齊兩個章。
龍門同作客衫就齊晒英超同JD章。

印名無論單雙NUMBER個名幾長都係劃一收費12.95鎊
好耐冇係D英超球會官網買衫印字, 唔知重有冇球會官網係印D英超細字俾人。

P.S.當然又係冇最新果個章

上季波衫邊度有折？

試下搵Real Glory
14-15年我搵皇馬Jese佢幫我搵到散字砌到

好似貴左啲 愛記應該唔係好冷門
連字章應該點都唔洗800掛

問咗幾間都過晒800

拖肥上兩季d衫到季中就大跌價
3百中連字章

早買早享受，遲買平多幾舊

可能轉sponsor 提早清貨
同埋停賽期間好多隊都有做大減價

想問下ching
Real Glory印衫 手勢好嗎？
想去印阿記波衫
Thanks

真
等季中減價 愛記呢啲唔會咁快無

愛記之前umbro真係要等199先會諗買

永遠買波衫都唔會季初買，因為遲下一定會平